「膠post 」哪一種方法入讀名校大學較易 ？

如果要入讀名校 大學 eg MIT ，劍橋耶魯等等 ... 哪一種方法入讀名校大學較易 ？
讀degree 定 讀master ？

Summer school

報台灣聯招入台大

台幣
四太都係捐幾千萬

online courses

台大都名校？

台灣第一

phD

MOOC

錢

最緊要父幹

父親捐贈

小學遊學班

投胎

努力讀書吧啦 都搵唔到咁多錢